發夢夢到晚晚係街玩投影

發夢夢到跟住上面條片，做一部土炮投影機搵晚去搵地方擺低開著投影圖片。就算有狗咬都係咬部機無人咬，